鐘意嘅得唔到 無Feel嘅就仆住來

有冇人都係咁

之前因緣際會下識左2個男仔
（先後識，中間隔左1 2個月）
2個都對我有feel，表白左
但當時我暗戀緊另一個男仔
又對佢2個無feel
都拒絕晒

個男仔我暗戀左成一年
有日鼓起勇氣表白
最後都衰左

真係好心酸
有時諗翻起
其實同我表白嗰兩個男仔都Ok
我係咪應該應承左人就算
好過宜家身邊Fd出晒Pool
大時大節仲係自己過

我地做錯啲咩

對自己嚟講 係
對對方嚟講 你吔屎啦

我都唔知

大家都係愛情嘅受害者

你簡人，人簡你
唔岩都無得怨

你啱

再算啦，未來仲有機會既
唔好睇到愛情咁重要，只有自己先最明自己

寧缺勿濫啊

比著你同個無 Feel既一齊左，兩個都無好處

千奇唔好因為心急怕拖而要個無feel既

唔係保證你後悔

你都係因為得唔到鍾意嘅人先注意另外兩位姐，到時又出現一個令你心動嘅，你係咪準備帽人？

都啱
唉順其自然就算

巴打過來人？

如果真係應承左同人一齊
都會同其他男仔保持距離啦

依家好後悔就係因為心急拍拖

當時但求就手溝左件，到依家拍左三年半

初初係幾開心，但過多排個人冷靜左就唔係咁諗

到依家都唔知點算，我知講分手會好傷佢心

因為佢又真係對我好唔錯

自已又唔知係因為責任定係真係愛佢所以對佢算好
（我為左佢直頭同女仔好少講野，最多都係打招呼，無晒女性朋友）

所以絲打拍拖揀個自已鍾意既

起碼係自已鍾意，條路自已揀，無咁易後悔

原來真係無日久生情呢樣野
咁都好彩個陣無應承
浪費大家時間